完全無阻街，可以比條生路行下嗎

完全無阻街，可以比條生路行下嗎， 咪錶無位，附近停車場又無位，快9d整多d停車場啦

屌你， 泊低架車走左你又知無阻到人
無錢泊時租月租就咪L扮無停車場，
違泊L最仆街 😠😠

無圖無真相

$320 都要乞d 黑警去"俾條生路"
你條生路咁平咁無尊嚴？

屌你老味

一係就唔好遣泊
遣泊得就由鳩d 黑警抄，使撚求佢地？

放一陣320....
有幾可泊到320....
幾廿蚊一個安心

賣車咪有錢

阻街就唔止320啦

未見過佢放相😂😂

做狗放張委任證係車窗咪得囉

咁做乜唔搭巴士？
香港不嬲都車位嚴重不足
你又買車？

無停車場？

連登仔網上兇狠
事實上唔阻人泊埋一二邊去拎啲野/食個飯根本無人投訴好多時都唔理架啦，周街啲人都係咁
咁當然泊得真係中左320就唔好怨，一個月中幾張都抵過停車場啦

你啱,泊街就要預左抄,大把連登仔連車牌都冇鍾意做鍵盤戰士

登仔最憎排名
地主》車主〉熱狗》黑警

違泊狗 個附近無停車場定義應該係十步之內無

泊街真係預左抄架啦
冇藉口話唔抄/抄咁多
你買車前應該要做好準備 計下數/問定屋企附近嘅停車場位
而唔係屌狗抄你牌
雖然狗係仆街賤格 但佢唔抄你係人情 抄你係道理

有份舉報 成撚日阻住晒...
順手call 下班狗做野